加利夫巴爾呢一球有冇用到Tenet逆行技術

巴查無法改變過去

有冇得倒轉條片

反轉部電話

個龍門最on9

仆街原來已經6年前 B朗咁就係皇馬做左咁多年高薪大後備

出場射爆你隊猁狗

呢個大後備好多重要賽事都有貨交

前年歐聯決賽都係英雄

外道超车

巴查泵唔開bale